(新職業）和理幫拖師

睇見卧底狗問題嚴重，加上多區開花令和勇及支援分配出現不均衡。

所以希望和理手足務必進化至幫拖師。見到手足被1至2隻狗 (猶其便衣狗) 壓在地上時，盡量小心地走到狗隻的盲眼位 ,一巴車落去隻狗耳度 (咁當然係喺佢發現你之前同埋男手足效果更佳) ，按照常理狗隻會應聲倒地，頓時感到耳嗚，失去5成攻擊力。

同時眾幫拖師應馬上即場吹雞及繼續車直至救回手足並極速散水。

我地如果唔每人做多一步既話就唔會衝得過lee個瓶頸。見到多區手足被4人甚至1人狗小隊壓在地上，同時附近經過的人都只報以
冷眼。

並非叫大家主動打狗，可能香港人被欺壓已久，情緒智商奇高。但此言絕非讚美，只是對大家在是與非之間的界線感到不解。

希望大家都可以為被拘捕的手足繼續支持下去，運動不能停濟不前。

最後水能載舟 亦能覆舟。

光復香港！

Push

Hi

訓哂diu